亨休说，渔民喜欢它们是因为蠕虫像愤怒的蛇一样蠕动和鞭打，从而引诱鱼类。入侵性跳虫破坏美国土壤并威胁森林| Megan Sever | 2020年9月29日|科学新闻
最近在Facebook上发布的一篇帖子获得了1500多条支持他的愤怒评论。退伍军人，战争英雄，被告，巨魔，杰里米·施瓦茨和佩拉·特雷维索于2020年9月29日出版
我不需要愤怒的实验室主任给我发电子邮件说离心机坏了。你能留点冷披萨吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年9月25日|第五届第三十八届
当我们在屏幕上看到图像时，我们会感觉到愤怒的脸比中性的脸更持久，蜘蛛比蝴蝶更持久，红色比蓝色更持久。大脑弹性时间感的原因揭示| Jordana Cepelewicz | 2020年9月24日| Quanta杂志
虽然法庭文件中没有暗示韦尼格知道这一阴谋，但检察官说，他愤怒的电子邮件和短信引发了这一阴谋，而这些邮件和短信在政府所阐述的故事中起着核心作用。四名前eBay员工承认网络跟踪阴谋罪名| Verne Kopytoff | 2020年9月23日|财富
借用一个古老的右翼观点，不管我们做什么，这些人都会生气。哈利·希勒论讽刺的危险事业|劳埃德·格罗夫| 2015年1月8日|每日野兽
沙漠高尔夫是愤怒的小鸟升华为其最纯粹的本质。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
但自从那次人气爆发以来，《愤怒的小鸟》就变得无所不包了。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
就这样，愤怒的小鸟并没有变成什么样子，而是它是如何开始的。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
愤怒的小鸟在最简单的情况下也是如此，尽管你想看着事物崩溃和爆炸。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
我是一个平易近人的老异教徒，我一点也不生你的气，你这个有趣的，最崇高的小冠军。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
伊莎贝尔把头抬得更高，愤怒的鲜血扑面而来，使她很恼火。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
除了咕哝着咒骂，命令他闭嘴，愤怒地拽着他绑着的胳膊，他没有得到任何回答。红色的一年|路易斯·特蕾西
吸烟，愤怒和愤怒的国王抗议，使我们的举止像迪耶普的鱼妻子一样粗鲁。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
当那人的手变坏的时候，雅威很生气，诅咒他和他的后裔数千年。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德